人越大對愛情越失望...

呢個世界太多事實證明愛情係唔可靠
拍緊拖嘅可以出軌 結咗婚可以因為出軌而離婚
好心明知自己身邊有一個好好嘅男朋友/女朋友就唔好做對佢地唔住嘅事啦

好似啲臭雞咁 有男朋友都可以收兵 精神出軌 甚至同第個男人發生關係

又好似啲臭男人咁 一日到刻用下面諗嘢 受到啲臭雞小小誘惑就同人搞嘢 或者同其他女人曖昧

你地有冇諗過另一半嘅感受？口講話愛佢 事實上就做對佢地唔住嘅事

我同你地講 你地唔配有一個好嘅另一半 唔好諗住自己做過嘅事可以瞞天過海
你嘅另一半終有一日會發現你做嘅事 而且會因為咁而傷一世 呢個就係你做錯事嘅結果 冇得逃避 你亦都冇權利替另一半選擇去逃避
就算你瞞到另一半 你一世都唔會好受 你亦都冇資格配上佢地

要講嘅就係咁多 做錯事嘅你就算呢一刻迷途知返 但已經係做錯咗 希望你地會對另一半坦白 放過另一半 唔好要佢地同你啲咁嘅人白頭到老 因為你唔撚值得

.

有時認真唔係唔好 但係要睇對方行為
唔好信對方片面之詞

認同 對人認真同時都要保障自己

口講無憑
始於一個人小動作/習慣行為 大概反應佢對其他人態度/自己諗法

保咩障呀 d狗公臭雞識係唔會唸呢樣野

愛情任由人定義姐 本身愛情就係一樣咁既野 咩專一個啲係宗教主張既姐 你有無反佢地反耶教先

防人之心不可無 就算係最親嘅伴侶 都要留一線比自己 唔好盡信對方 咁先係保障自己唔好比臭雞狗公傷害啊

冇任何宗教信仰 只不過覺得對於想一心組織幸福家庭嘅人黎講 專一係一件好重要嘅事 但當然唔同人可以有唔同睇法啦

首先諗下專一同幸福有無直接既關係 定其實只係由細到大啲電視劇同偶像劇既社教化令我地認為咁係啱
事實係好多人一夫多妻或一妻多夫都係幸福和諧，當然無論幾夫幾妻，幸福都係少數 幸福係有大機會一世都搵唔到架 臭雞狗公代代有，唔通仲好似上一代咁四五十路既時候怨婦咁鬧呢樣個樣怨個社會咩

你嘅講法都有道理 都係睇當事人點睇件事

不過我嘅主旨都係想人坦白 唔好呃伴侶